足球快報真係好撚柒

領隊同教練都唔撚識分

佢一直都係專登出錯野, 引人留言屌佢去增加個page 曝光率
各種各樣既錯都有

facebook 啲足球page真係好撚低質
都係波台好

波台有班能樣都成日特登打錯字

邊隊6隊

領隊去叫雞呀

打錯字得一個

返屋企返媽咪啦

咪25 哋屎啦

樓上幾個小心畀人鞭到連狗竇都入唔到

唔係特登

垃圾抄post page 一早block柒咗